著緊制服都可以用私刑， 叫人點相信扮遊行果啲警察冇做違法嘢？

😑